[賽前分析] 車路士 對 紐卡素

車仔狀態大勇
世三最近表現極佳
反而找卡數後防漏哂水
車仔好有可能大勝

極建議買入球大 2.45
順手加埋5:1 波膽 30倍

小弟已all in

5:1 on 99